講真今晚阿仙奴贏到我真係認自己係狗了

垃圾隊都想贏我地車仔 發夢啦

吠兩聲嚟聽下先

追數mode ON